[恭喜巴禾零失球] 韋斯咸 對 曼城

nice topic

COYI !

lm

nolito?

卡巴叔，耶穌同sane都正選，真係一次過滿足我三個願望

可惜無我

屌哂你地老母

好開心冇你 你又入唔到波 不過比機會耶穌

正我又有正選
下半場出f25打返起佢

出你好過出250

Keep住有表現keep住正選 等阿古路知驚唔好再hea踢

支持唔出巴禾 咁夜睇波都抵

哥狗驚到呢

acestream://a3ed0dc66775b1b616b1574815e88ea8187f9393

報到

睇到呢個陣先決定捱夜睇波

fonte

哥狗轉死性

耶蘇正選，i仔係咪要面壁思過

有冇第條ace 條link lag

i仔今季無貨交, jesus一黎就好搶眼

丁力依d位試下冇壞

ching 可唔可以分享下依d直播網條link邊度搵黎

暫時未見後面妹下妹下既短傳

有兩下向前傳得差

耶穌真係幾好腳法

on9 高拉玩波

點解唔試下換走埋高拉

高拉 一球丁力一球

高拉d自信真係

丁力做乜鳩過左又傳返後

sane出得靚

GOAL KDB

Kdb

靚

KDB

kdb 耶so助攻

耶穌助攻

耶蘇又有助攻

d 反擊

多謝大家

耶蘇又助攻 kdb破入球荒

耶蘇不得了

Sane勁快

耶穌好似完全唔使磨合期咁

做我後備又係幾勁

救世主

呢鋪真係神助攻

我驚調轉喎

有無人覺得個球場好撚細

遲下話唔埋你做後備

如果佢同你442真係幾勁
不過哥狗唔會出442

力度岩岩好 set哂炮台

勁過你啦 你咁獨 點會比波

如果呢球比我就拉去右腳自己射
然後比人閘晒

唔話你知

新球場黎wor

遲左入黎
miss左入波

耶穌出現之後阿古路真係完全被比下去

sane

SANE -> Silva GOAL

施華

SANE抵讚啦呢球

silva

0:2

好勁

係咪想比人開年

sane 好屈

Same

Sane 撚狗咁

sane過完再推 痴線

e場d反擊有返季初咁高效快捷

通渠+落低傳中

Sane

ching佢唔識波唔好怪佢

你心入面唔通無呢個諗法咩？

好耐無見過咁有效率既鏝

Sane勁撚到

1場入到5球先講野啦, 後生仔

即刻補返比你

耶蘇同sane場場都有功課交 收埋丁力就perfect池

又唔洗即刻吹奏成咁
希望阿古獸快d搵返狀態
見佢自己都好frustrated

兩件阿古獸互含

卡巴屌沙格拿

終於唔再妹下妹下

蘭仙尼幾靚仔，拍得住丁朗

蘭仙尼幾靚仔 好想幫佢含

驚地位不保

yes比阿古路有番啲競爭都好，話哂都絕對主力左咁多年

黎咁耐做咁耐

ching抄人講野

真係見到未來主力 耶穌同sane

高拉今場自信心爆棚feel

阿古獸第一年未做正前果陣勁好多

第一場後備入黎就2入球1助攻

silva好似成日都帶得太多咁

文仔都黎睇

文仙尼黎左

mancini

丁力練好的finishing既話都係

文仔都有黎睇波
心諗終於都唔用我個阿古路喇咩

文仔睇緊呀

文仙尼

文仔

文仔喺大陸好嗎?

呢到係咪無韋斯咸jj?

文仔想黎睇哥狗輸波，點知唔出巴禾搞到無得睇

嗚呼 見到文仔 打左個冷震 好掛住佢 可以話係建立曼城既功臣

懷念文仔用列屎打正前

見到係卡巴玩波都定d個人 好過巴我

哥狗遲早都會有機會用石頭打正前

佢練左身體平衡先啦

仲有迪斯高斬波比我頂

奇行種

我出post先架

屌你，單刀射到咁

卡巴封得唔差

見到唔係巴我 射都唔敢射

比人單刀見到唔係巴禾都唔會打定輸數

如果係巴我 依球出都唔出得比人射遠啦

如果係巴禾肯定無出得咁靚

曼城會唔會入多粒呢？

巴禾傷左？

干地都黎埋

干地

佢同bravo相反
封位撲救ok
但d傳波唔得

今場咩事 咁多領隊黎睇我鏝

石頭靚剷

石頭飛隡得靚

後備

個個都係度吼住耶穌

應該睇耶穌多
要睇下點mark

干爹見到呢個陣都淆底黎望望

GOAL 耶穌

唔訓

唔訓撻Q撻到訓係度

耶蘇

Goal!

jesussssss

jesus 入波

又係sane策動

終於比我等到

sane搶果下靚到

阿古路小心d

Sane真係好勁

Sane真係

阿古路有價好賣

隊波搞到咁

關唔關皮耶事

sjs....不得了

咁佢好近啫

ching你認真？

阿古路個樣

哥迪奧拿係咪唔比丁力射波

唔訓撻q個球 傳比丁力個個係咪耶so？

丁力係咪知自己finishing 差

鏝成日炒西咸

係

岩岩仲互含緊 改名啦ching

俾哥佬收埋左個O掣

比得好現 diu

Sane 耶穌

無人識欣賞阿古路

一半一半啦，太依賴佢一個都唔係好事

唔射波既丁力真係幾勁

係 我仲以為會比失 點知咁通透

有R2 同 X就夠

幾耐冇大勝過

全部都勝利球迷黎
見人後生踢得有啲活力就係咁吹奏

應該問幾耐冇半場就可以訓

希望唔好失波 卡巴叔繼續正選

嬲到訓計唔計

唔知係食得多Asado (阿根廷菜) ， 感覺狀態唔算好好

不過講真jesus真係有速度既, 幾夾丁力e d跑狗

Jesus囧

不過認真 依場真係就算贏住3比0先都想睇埋落去 我地前場勁撚到 好想知仲有d咩驚喜

有無人留意到耶穌個樣永遠都係

好似有新女

希望耶蘇仔唔會係當年既文加拉

石頭宗師式解圍

Jesus個樣好囧 兩條眉加埋d鬍鬚

KDB 唔訓 G. Jesus 唔笑

係囧

耶穌

SANE滿場飛

連耶耶都咁勤力跑, e隊咩鏝黎

耶so個樣好可愛 下季波衫印佢

個阿根廷歌手好耐啦！

sane真係
D反搶全部都係佢

點都要睇，要追得失球，呢鋪算韋斯咸唔好彩

jesus威夠啦, 下半場到我出黎威

唔是個女足球員咩

你唔跑下場無正選

Sane同丁力係3:0之後調左位
咩玩法

反而唔想你出 拖慢哂一係hea

想睇癲奴

怕咩，費奴好易紅

比阿古路帶住個勢都好 順境波上勢

唔係話你啲乜，但有時你真係太獨

耶穌比波又得 射波都勁

冇態都死去真係燥

依句岩聽

出大夫啦

大夫踢得起真係好使好用

kun bb

丁力同sane兩個仲要可以換位踢, 真係好撚痴線

啱架啦雪得好

我地新3叉擊 sjs
kdb同c華就好似恩尼斯達同沙維

丁力見左邊咁順，緊係換個位黎拎下光環啦

雙翼齊飛

呢個陣買埋後防就掂哂

丁力強姦到基士維無晒信心, 單刀飛機

今日個陣唯一既弱點就係高拉

唔好燈呀老細

7射3中 3入球 好耐無見過既數據 通常係20射得幾球中龍 入得1球

費奴=黑影帝
yaya=yaya

果一球仲要係人地OG

巴禾=VV

vv同紐亞都識舉手, 巴我hea到舉都廢事

心有靈閪喎ching

換左光頭佬之後零失球...巴禾

咪燈啦

我曼終於都比人1射1中 0入球啦

今場sane入埋波就皆大歡喜

哥狗：理撚得你，下場繼續巴禾正選

jesus同丁力比人一野殺落去

sane入埋波我應該開心到唔使訓

jesus個樣成日都咁

sane d 出波真係好撚靚

kun 熱身 有冇機會jesus同kun打雙箭頭

sane啲出波真係好毒

哥狗個屎忽鬼隨時收起sane

不過lead緊3粒應該冇機會

kdb 兩個假身再直線

丁力啲射波

正常發揮

sane d 過人好好j

耶耶同kdb 兩個one touch 上左去半場

sane簡直係完美

佢踢法好似以前打邊既silva

405 passes

卡巴

仲要有速度

如果係巴禾應該企定定等人控個波落黎

不如換走丁力比個機會阿古路改過自身啦

其實你睇佢拎住個波d動作都似施華

丁力有牌 換kun啦

咁玻璃? 撞左下咋喎

Sane快到炒車

sane有無機會到hazard級數呢

前面個3個跑得快到

Sjs 3個一齊向前沖，癲撚到

肺癆

sane有氣有力有腳法 丁出血了

12碼 丁力

終於識跌

今次識跌啦丁力

係博得幾靚既

反丁又輸

kdb 放得好靚

丁力又博到

屌佢跌慢1拍

都係遲幾秒先跌

想起身追返 諗返起都係跌返低

丁力應該諗左一陣跌唔跌好

我都係咁諗 笑左

yaya

上次有跌 今次跌啦！

諗左成秒先跌

唔訓傳得勁靚

Fonte咁都賣到800萬

真心講句跌得好柒, 真係成隻雞咁

第一場就12碼

丁力啲動作成個死乸型咁

掛住po snap 冇睇換人

岩岩影住巴禾個撚屌

我休息啦88

大夫呢

費奴<>唔訓

Ian Wright on Gabriel Jesus: "He will do what Sergio Aguero doesn’t do, he’s forward, he’s back. Aguero has got to be worried."

我出場啦

奇行種OUT 阿古獸IN

丁力<> kun 真係黎料啦依加

隊長 正選 重要球員申請轉會
梗係水多D啦

sane 似傷傷地

幾時出大夫

今場連換人都咁正路

丁力冇牌應該係換sane架啦

哥狗終於做番啲正常人野

方迪係年紀大d，中型班正選完全無問題

好似個個都想做比阿古路入波咁

依個位sane可以貪一貪

球隊靈魂

不過回果腳靚d都入左啦

耶穌真係好勤力

jesus 跑極都仲有氣

你幾時肯上番力

offside都炒喎ching

大夫

哥狗d換人 食錯藥

唔反哥了

巴禾條撚屌喺bench都口upup咁既樣

咪燈

廢老

高拉通渠道

換左靈魂定係有上連登

關愛座

邊個戴左哥狗面具
由正選陣容到換人都咁正常

卡巴叔請受我一拜

卡巴勁撚到

最城放下水比對面入番粒先

寧願祖仔sub卡巴 都好過依家條屌撚一號

卡巴叔咁fit下場都無正選既話真係對哥狗好失望

不如索性比一號卡巴叔好過

hart+pantilimon應該穩陣d

戴夫比得差

省到人

彭彭又係 手長腳長 落親場都做到野
祖仔發台瘟個陣就佢上

點睇Rulli

依球正路應該要比通啦 省到人咪算差

卡巴
如果係巴禾一定比人頂入左

單手都勁過巴禾

屌條link死左

後生

jesus d體能好撚癲, 踢左全場d跑動仲係咁多
相反我真係妹下妹下

歲月不饒人
差9年

退位讓賢啦ching

唔願攻咁

阿古路中意人比直線佢走
jesus就會主動埋黎迎波做one-two
唔同踢法

原來已經permanently transfer

曼聯個邊和緊

下場打雞湯要keep住

過去睇下先

好感動 捱夜終於無白費
各位手腳晚安

原來何輝講緊曼聯呢場

HULL CITY 中柱

Hull中柱

哎呀，侯城中柱呀

睇埋疤果場先

西班牙盃?

屌你單刀咁樣

屌你老母個單刀控成咁

仲要射到咁

最尾仲要求其9射左佢

13號點傷?
伊巴好似無掂過佢喎